英短貓咪生肉糧新手問題

下個月接英短貓貓 到時大約2.5 月大
Breeder 一直都係餵生肉
不過到接左返屋企又未必可以日日餵倒生肉
其實有冇人會 生肉交替咁餵?
例如

8:00am 生肉/ 乾
4:00 pm 乾
12:00 pm 生肉/鮮食

中間keep 返8 hr 比佢消化
有生肉食下又會營養均衡d

我打算買big dog /Barf / mr raw果d 生肉
乾糧就想買d 低碳水化合物果d(wellness Core / dr. Elsey's)
有冇巴絲可以指教一下
Thanks

我食咩佢食咩
有時仲加餐食下麥當勞

我冇咁講究
多數乾糧加脫水/乾濕糧混埋
比多d水佢 水重要過糧
以前識個爸打太錫佢比好多濕糧 搞佢隻貓唔肯飲水 正係飲汁 好唔健康

有時我比少少脫毛膏當甜品
盡量比多d食物佢試 診佢未成年
到時揀飲擇食就害左佢
最緊要野食Portion同睇下佢d屎健唔健康

ok 唔該晒
因為佢未打晒針 怕佢食慣肉突然轉左會唔慣
不過你多數幾耐會同佢轉一次糧架?
我又唔想佢食死一種糧

我都係買wellness Instinct兔仔脫水

睇你應該幾好境 準備買咁多鮮肉

主要係因為佢仲係BB想避免佢唔識應
可能食兩星期我就縮呢

不過計劃都係等佢大d 果陣就只係久唔久比佢食下生肉囉

我個隻都未打哂 多數就食哂一包先 除非隻糧好撚差
前埋比個sales呃左買左隻好撚油 我就等佢食到3/5就轉
轉糧就要溝舊糧 唔係好易肚屙
不過坊間好多唔同講法 有d就直接轉 我就溝ge
你去買野時就叫佢比d sample你

我朝9生肉，午3生肉+罐，晚10罐

你8am 4pm 12pm幾好 冇咩問題
主要睇佢易唔易肥
唔如果肥就早晚就可以
最緊要惡d 唔好竉佢

買多d玩具同佢玩啦

想知你中伏果隻糧係咩牌子

不過你主要都係用乾?
我個Breeder 有三十隻貓 全部都係食生肉
竟然真係一d 都唔臭 d 貓又靚 覺得好神奇

我全生肉
1bsh 2唐

6 hr 左右就消化倒?
但唔用乾糧咪日日都要屋企定時餵?
我以為生肉只可以溝鮮食

生肉嘅話因為消化時間較長，所以一日最多餵兩餐都已經好夠
兩隻唐貓直情一日淨係食到一餐
但中間有比醬醬同餅餅佢哋食當零食

英短好易肥 買左好多玩具 好期待接佢

不過有冇話幼貓係要餵多d 架? 有d 話要3-4 餐
但我想乾糧&生糧 所以又一定要分得好開咁餵 怕佢消化不良

由貓來講一日食體重10%嘅肉，所以分兩至三餐為會比較合適
咁我嗰三隻野有兩隻就啱啱成貓咗，兩隻成貓一日淨係食一餐，有時真係好肚餓先會補餐比佢哋

屌垃圾語音輸入
幼貓嚟講*

明白 唔該晒
即係當 我貓貓 1.5 kg
每日2-3 餐 total其實食 150g 已經夠?
150 g 係生肉加乾都ok?

因為生肉糧又有水份 所以都唔係好識計
新手有好多問題sorry

我隻金影 唔識肥 成日跑

2.5個月大可以食生肉架咩

佢地一戒奶就食生肉 食得好開心

唔建議生肉加凍乾咁溝住食
因為其實難計重量
總之肉連骨連內臟10%

我餵緊個比例
70%紅肉，20%白肉
8%骨，2%內臟

Oh sorry for 1999
我生加乾係指分餐交替食

8:00 生食/乾糧
4:00 乾糧
12:00 生食

呢3 餐交替

食開生肉就生肉好啲
交替餵好似柯爛屎

我隻英短4Kg 一日餵4餐 每餐50g生肉

最好唔好啦，易肚餓